/* A label with the name of a terminal on an associated
utility element (first variable) and a percentage
(second variable) indicating the relative location along
an edge where a utility association is (logically) located. */
"%@, %@" = "试_%@, %@_____________验";

/* A label declaring the number of starting points selected for a utility network trace. */
"%lld selected" = "%lld 已选";

/* A label indicating the number of results of a utility network trace. */
"^[%lld Results](inflect: true)" = "^[%lld 个结果](inflect: true)";

/* A reference to 3D content. */
"3D" = "3D";

/* An alert message indicating that a certificate is required to access
content on a remote host. The variable is the host that prompted the challenge. */
"A certificate is required to access content on %@." = "要在 %@ 上访问内容，需要具有证书。";

/* A message explaining that a map area cannot be downloaded at this time. */
"A map area cannot be downloaded at this time." = "目前无法下载地图区域。";

/* A label for a button to add a new utility association. */
"Add" = "试_Add_______验";

/* A label for a button to add a new utility network association. */
"Add Association" = "添加关联";

/* A label for a button to add a map area. */
"Add Map Area" = "添加地图区域";

/* A button to add new utility trace starting points. */
"Add New" = "新增";

/* A section header for advanced options. */
"Advanced Options" = "高级选项";

/* A reference to all of the sites defined in a floor aware map. */
"All Sites" = "所有地点";

/* A message describing the outcome of clearing all utility network trace results. */
"All the trace inputs and results will be lost." = "所有追踪输入和结果均将丢失。";

/* An error message for when fetching map areas fails. */
"An error occurred while fetching map areas." = "获取地图区域时出错。";

/* The title for a map area. */
"Area %lld" = "区域 %lld";

/* A hint for the user to enter an area name in the text field. */
"Area Name" = "区域名称";

/* A navigation title for the Association Settings page. */
"Association Settings" = "试_Association Settings_____________________验";

/* A label in reference to a utility association type. */
"Association Type" = "试_Association Type_________________验";

/* A label in reference to utility associations elements contained within a popup. */
"Associations" = "关联";

/* A label for the "Attachment" utility association kind. */
"Attachment" = "试_Attachment_____________________验";

/* A label in reference to attachments. */
"Attachments" = "附件";

/* An error message explaining attachments larger than the provided maximum cannot be downloaded. */
"Attachments larger than %@ cannot be downloaded." = "无法下载大于 %@ 的附件。";

/* A label in reference to the attributes of a geo element. */
"Attributes" = "属性";

/* A label indicating authentication is required to proceed. */
"Authentication Required" = "需要身份验证";

/* A section header label in reference to the asset
types available to use when querying for utility
association feature candidates. */
"Available Asset Types" = "试_Available Asset Types______________________验";

/* A generic label for navigating to the previous screen or returning to the previous context. */
"Back" = "返回";

/* A label in reference to bookmarks contained in a map or scene. */
"Bookmarks" = "书签";

/* A label for a button to open the system file browser. */
"Browse" = "浏览";

/* Building (Level of Detail) */
"Building" = "建筑物";

/* Buildings (Level of Detail) */
"Buildings" = "建筑群";

/* A label for a button to show the calibration view. */
"Calibrate" = "校准";

/* A label for the calibration view used to calibrate the camera
for the AR experience. */
"Calibration" = "校准";

/* A title for an alert that camera access is disabled. */
"Camera access is disabled" = "照相机访问被禁用";

/* A label for a button to cancel an operation. */
"Cancel" = "取消";

/* A label for a button to cancel the starting point selection operation. */
"Cancel Starting Point Selection" = "取消起点选择";

/* The status text when a map area download is cancelled. */
"Cancelled" = "已取消";

/* A label indicating that the remote host's certificate is not trusted. */
"Cannot Verify Server Identity" = "试_Cannot Verify Server Identity______________________________验";

/* A label indicating that a certificate is required to proceed. */
"Certificate Required" = "需要证书";

/* The accessibility hint for choosing the 'compass navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to compass" = "试_Change auto-pan mode to compass_________________验";

/* The accessibility hint for choosing the 'navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to navigation" = "试_Change auto-pan mode to navigation__________________验";

/* The accessibility hint for choosing the 'recenter' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to recenter" = "试_Change auto-pan mode to recenter_________________验";

/* The accessibility hint of the location button. */
"Change location display options" = "试_Change location display options_________________验";

/* A label of a mark on a chart. */
"chart-mark-label-value" = "试_Value___________验";

/* A label for a button to choose an file from the user's files. */
"Choose From Files" = "从文件中选择";

/* A label for a button to choose a photo or video from the user's photo library. */
"Choose From Library" = "从库中选择";

/* Instructional text for the user to choose a feature
candidate to add as a utility association. */
"Choose to add" = "试_Choose to add______________验";

/* Cities (Level of Detail) */
"Cities" = "城市群";

/* City (Level of Detail) */
"City" = "城市";

/* E.g. Remove text from a text field. */
"Clear" = "清除";

/* A directive to clear all of the completed utility network traces. */
"Clear All Results" = "清除所有结果";

/* A label in reference to the color used to display utility trace result graphics. */
"Color" = "颜色";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is compass navigation. */
"Compass navigation" = "试_Compass navigation___________________验";

/* The accessibility label of the compass button. */
"compass-button-accessibility-label" = "试_Compass_______________验";

/* A label for the "Connectivity" utility association kind. */
"Connectivity" = "试_Connectivity_____________验";

/* A label for the "Containment" utility association kind. */
"Containment" = "试_Containment____________验";

/* A label indicating whether content in the new
association is visible or not. */
"Content Visible" = "试_Content Visible________________验";

/* Continent (Level of Detail) */
"Continent" = "大洲";

/* A button indicating the user accepts a potentially dangerous action.
A label for a button used to continue the authentication operation. */
"Continue" = "继续";

/* A label for a button to continue editing the feature form. */
"Continue Editing" = "继续编辑";

/* An error message explaining that map areas could not be retrieved for this map. */
"Could not retrieve map areas for this map." = "无法检索此地图的地图区域。";

/* Localized text to display the number of items in a collection. */
"Count %lld" = "试_Count %lld_____________________验";

/* Counties (Level of Detail) */
"Counties" = "多个区县";

/* Countries (Big) (Level of Detail) */
"Countries (Big)" = "国家/地区(大)";

/* Countries (Small) (Level of Detail) */
"Countries (Small)" = "国家/地区(小)";

/* County (Level of Detail) */
"County" = "县";

/* The status text for an opened map area. */
"Currently open" = "当前已打开";

/* Text indicating a field's value must not exceed a maximum date. */
"Date exceeds maximum" = "日期超过最大值";

/* Text indicating a field's value must meet a minimum date. */
"Date less than minimum" = "日期小于最小值";

/* Text indicating a field's value must be on or after the minimum date specified in the variable. */
"Date must be on or after %@" = "日期不得早于 %@";

/* Text indicating a field's value must be on or before the maximum date specified in the variable. */
"Date must be on or before %@" = "日期不得晚于 %@";

/* A label for a button used to delete a utility network trace input component or result. */
"Delete" = "删除";

/* A label for a button used to delete all starting points on a pending utility network trace. */
"Delete All Starting Points" = "删除所有起点";

/* The title of the dialogue confirming deletion of all points. */
"Delete all starting points?" = "删除所有起点?";

/* A label for a button to delete a map area download. */
"Delete Download" = "删除下载";

/* A label for the description of the map area. */
"Description" = "描述";

/* Discard edits on the feature form. */
"Discard" = "放弃";

/* A label for a button to discard unsaved edits. */
"Discard Edits" = "放弃编辑内容";

/* A question asking if the user would like to discard their unsaved edits. */
"Discard Edits?" = "放弃编辑内容?";

/* E.g. Close/hide a sheet or pop-up. */
"Dismiss" = "清除";

/* A label for a button for the user to indicate completion of the current task. */
"Done" = "完成";

/* A label for a button to download a map area. */
"Download" = "下载";

/* The status text when a map area failed to download. */
"Download failed" = "下载失败";

/* A label for a button to download a map area. */
"Download Map Area" = "下载地图区域";

/* The status text when a map area is downloaded. */
"Downloaded" = "已下载";

/* The status text when a map area is downloading. */
"Downloading" = "正在下载";

/* A message indicating that the user attempted to use a single utility
network element for more than one trace starting point. */
"Duplicate starting points cannot be added." = "无法添加重复的起点。";

/* The cardinal direction East. */
"East" = "试_East_________验";

/* A label indicating an element could not be identified as a starting point
for a utility network trace. */
"Element could not be identified." = "无法识别元素。";

/* A label for the slider that adjusts the camera elevation for the
AR experience. */
"elevation" = "高程";

/* An error message explaining attachments with empty files (0 bytes) cannot be downloaded. */
"Empty attachments cannot be downloaded." = "无法下载空附件。";

/* An error message indicating the selected attachment is an empty file and not supported. */
"Empty files are not supported." = "不支持空文件。";

/* Text indicating a field's value must be within the
allowed length range. The first and second parameter
hold the minimum and maximum length respectively. */
"Enter %lld to ^[%lld characters](inflect: true)" = "输入 %lld 至 ^[%lld 个字符](inflect: true)";

/* Text indicating the user should enter a field's exact number of characters. */
"Enter ^[%lld characters](inflect: true)" = "输入 ^[%lld 个字符](inflect: true)";

/* An instruction to enter a name. */
"Enter a name" = "输入名称";

/* A label for a combo box input that prompts the user to enter a value. */
"Enter Value" = "输入值";

/* Text indicating a field's value must be within the allowed range.
The first and second parameter hold the minimum and maximum values respectively. */
"Enter value from %@ to %@" = "输入介于 %@ 和 %@ 之间的值";

/* A label in reference to an error that occurred during a utility network trace. */
"Error" = "错误";

/* An error message shown when the element's
associations filter results cannot be displayed.
The variable provides additional data. */
"Error fetching filter results: %@" = "获取过滤结果时出错：%@";

/* A label indicating that an error occurred while fetching map areas. */
"Error Fetching Map Areas" = "获取地图区域时出错";

/* A title for an alert that the selected file was not able to be
imported as an attachment. */
"Error importing attachment" = "导入附件时出错";

/* A message indicating that some error occurred while importing a chosen
network certificate. */
"Error importing certificate" = "导入证书时出错";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to load. */
"Error loading basemap." = "加载底图时出错。";

/* An error message shown when a GeoModel failed to load.
The variable provides additional data. */
"Error loading bookmarks: %@" = "加载书签时出错：%@";

/* A label indicating popup expressions are being evaluated. */
"Evaluating popup expressions" = "正在评估弹出式表达式";

/* Text indicating a field's value exceeds the maximum allowed value. */
"Exceeds maximum value" = "超过最大值";

/* A label indicating a certificate file was inaccessible. */
"Failed to access the certificate file." = "访问证书文件失败。";

/* A message indicating that the chosen utility network element wasn't able
to be used as a trace starting point. */
"Failed to set starting point" = "设置起始点失败";

/* The accessibility value of the location button when the location display fails to start. */
"Failed to start" = "试_Failed to start________________验";

/* A label in reference to utility elements returned as results of a utility network
trace operation. */
"Feature Results" = "要素结果";

/* A field in a dataset. */
"Field" = "字段";

/* A label in reference to fields in a set of data contained in a popup. */
"Fields" = "字段";

/* A label for a text entry field that allows the user to filter a list of values by name. */
"Filter" = "过滤器";

/* A label for a search field to filter utility 
asset types by name. */
"Filter asset types by name" = "试_Filter asset types by name___________________________验";

/* A label for a search field to filter utility 
association candidate features by name. */
"Filter candidates by name" = "试_Filter candidates by name__________________________验";

/* A field allowing the user to filter a list of facilities by name. A
facility contains one or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Filter facilities" = "过滤设施点";

/* A label for a search field to filter utility 
association feature sources by name. */
"Filter feature sources by name" = "试_Filter feature sources by name_______________________________验";

/* A field allowing the user to filter a list of sites by name. A site
contains one or more facilities in a floor-aware map or scene. */
"Filter sites" = "过滤站点";

/* A hint for the user on what to search for in a search bar. */
"Find a place or address" = "查找地点或地址";

/* The message shown when a form could not be submitted. */
"Finish editing failed." = "完成编辑失败。";

/* The message shown when a form could not be 
submitted with additional details. */
"Finish editing failed.\n%@" = "完成编辑失败。%@";

/* A label in reference to a fractional distance along an 
edge of a utility network element. */
"Fraction Along Edge" = "沿边缘的分数";

/* A label for the element on the "from" side of a utility association. */
"From Element" = "试_From Element_____________验";

/* A label for a button to choose a feature for a new
utility association from a network data source. */
"From Network Data Source" = "试_From Network Data Source_________________________验";

/* A label in reference to function outputs returned as results of a utility network
trace operation. */
"Function Results" = "函数结果";

/* A label for the slider that adjusts the camera heading for the
AR experience. */
"heading" = "标题";

/* The accessibility value of a compass. The first
variable is a heading in degrees and the second
variable is a cardinal or intercardinal direction. */
"Heading: %@ %@" = "试_Heading: %@ %@_______________验";

/* The section header for the auto-pan section in the location button context menu. */
"Hide Location" = "试_Hide Location______________验";

/* The accessibility hint of the hide location display context menu option. */
"Hide location display" = "试_Hide location display______________________验";

/* House Property (Level of Detail) */
"House Property" = "房产";

/* Houses (Level of Detail) */
"Houses" = "房屋";

/* A label indicating that a challenge should be ignored. */
"Ignore" = "试_Ignore_____________验";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity From Side" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity From Side" = "试_Junction Edge Object Connectivity From Side_______________________验";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity Midspan" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity Midspan" = "试_Junction Edge Object Connectivity Midspan______________________验";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity To Side" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity To Side" = "试_Junction Edge Object Connectivity To Side______________________验";

/* A label for a pie chart legend item label. */
"Label" = "试_Label___________验";

/* Text indicating a field's value must be within the allowed range. */
"Less than minimum value" = "低于最小值";

/* A label for the level of detail picker view. */
"Level of Detail" = "细节层次";

/* The status text when a map area is loading. */
"Loading" = "正在加载";

/* The status text when a map area failed to load. */
"Loading failed" = "加载失败";

/* The accessibility label of the location button when the location display is not showing. */
"Location display" = "试_Location display_________________验";

/* The label text for choosing the 'compass navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-compass" = "试_Compass_______________验";

/* The label text for choosing the 'navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-navigation" = "试_Navigation_____________________验";

/* The label text for turning the auto-pan mode off in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-off" = "试_Off_______验";

/* The label text for choosing the 'recenter' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-recenter" = "试_Recenter_________________验";

/* The accessibility label of the location button when the 
location display is showing and the button cycles 
through auto-pan modes. */
"location-button-auto-pan-accessibility-label" = "试_Auto-pan_________________验";

/* The header of the auto-pan section in the location button context menu. */
"location-button-auto-pan-section-header-title" = "试_Auto-pan_________________验";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is navigation. */
"location-button-status-label-navigation" = "试_Navigation_____________________验";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is off. */
"location-button-status-label-off" = "试_Off_______验";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is recenter. */
"location-button-status-label-recenter" = "试_Recenter_________________验";

/* A title for the offline map areas view. */
"Map Areas" = "地图区域";

/* Text indicating a field's maximum number of allowed characters. */
"Maximum ^[%lld characters](inflect: true)" = "最多 ^[%lld 个字符](inflection: true)";

/* Text indicating a field's maximum number of allowed characters is exceeded. */
"Maximum character length exceeded" = "超过最大字符长度";

/* A label in reference to media elements contained within a popup. */
"Media" = "媒体";

/* Metropolitan Area (Level of Detail) */
"Metropolitan Area" = "大都市区";

/* A warning message indicating microphone access has been disabled for the current application in the system settings. */
"Microphone access has been disabled in Settings." = "已在“设置”中禁用麦克风访问。";

/* Text indicating a field's minimum number of allowed characters is not met. */
"Minimum character length not met" = "未满足最小字符长度";

/* The mode in which the utility network trace tool is being used (either creating traces or viewing traces). */
"Mode" = "模式";

/* A label for a button to view details for a list row. */
"More Information" = "试_More Information_________________验";

/* A label for a button to see more options for a list row. */
"More Options" = "试_More Options_____________验";

/* A label in reference to the user defined name for an individual utility network trace. */
"Name" = "名称";

/* Neighborhood (Level of Detail) */
"Neighborhood" = "社区";

/* A label in reference to a specific utility network. */
"Network" = "网络";

/* A navigation title for a page listing
data sources in a utility network. */
"Network Data Source" = "试_Network Data Source____________________验";

/* A navigation title for a view to create a new association in. */
"New Association" = "试_New Association________________验";

/* A label in reference to the new name of a file, shown in a file rename interface. */
"New name" = "新名称";

/* A label for a button to show new utility network trace configuration options. */
"New Trace" = "新建追踪";

/* A label indicating that no associations are available for the utility associations element. */
"No Associations" = "无关联";

/* A label indicating that no bookmarks are available for selection. */
"No bookmarks" = "无书签";

/* A label indicating no utility association 
candidates matching the filter criteria were
found. */
"No Candidates Found" = "试_No Candidates Found____________________验";

/* A statement that no utility trace configurations are available. */
"No configurations available." = "无可用配置。";

/* A label indicating no utility association 
feature sources were found. */
"No Feature Sources Found" = "试_No Feature Sources Found_________________________验";

/* A label indicating no utility association 
filter results were found. */
"No Filter Results Found" = "试_No Filter Results Found________________________验";

/* An error message explaining that there is no internet connection. */
"No Internet Connection" = "无 Internet 连接";

/* An error message explaining that there is no internet connection and only downloaded areas are shown. */
"No internet connection. Showing downloaded areas only." = "无 Internet 连接。 仅显示已下载的区域。";

/* A label indicating that there are no map areas. */
"No Map Areas" = "无地图区域";

/* A statement that no sites or facilities with names matching a filter phrase were found. */
"No matches found." = "未找到匹配项。";

/* A message to show when there are no results or suggestions. */
"No results found" = "未找到任何结果";

/* A label indicating that no utility named trace configurations are available. */
"No trace types found." = "未找到追踪类型。";

/* A label indicating that no utility networks are available. */
"No utility networks found." = "未找到公共设施网络。";

/* A string indicating that no value has been set for a form field. */
"No Value" = "无值";

/* The cardinal direction North. */
"North" = "试_North___________验";

/* The intercardinal direction Northeast. */
"Northeast" = "试_Northeast___________________验";

/* The intercardinal direction Northwest. */
"Northwest" = "试_Northwest___________________验";

/* A trace function output result was not provided. */
"Not Available" = "不可用";

/* A label for a button to choose the current time and date for a field. */
"Now" = "当前时间";

/* A string identifying a utility network object. */
"Object ID: %@" = "对象 ID：%@";

/* A label indicating that the map is offline disabled. */
"Offline Disabled" = "禁用离线";

/* A label for button to proceed with an operation. */
"OK" = "确定";

/* A label indicating features can be selected by
interactively tapping on the map. */
"On Map" = "试_On Map_____________验";

/* A message explaining that the online map failed to load. */
"Online Map Failed to Load" = "在线地图加载失败";

/* Helper text indicating that an accompanying button only 
removes only the association.  */
"Only removes the association. The feature remains." = "试_Only removes the association. The feature remains__________________________验.";

/* A label for a button to open a map area. */
"Open" = "打开";

/* The status text when a map area is packaging. */
"Packaging" = "正在打包";

/* The status text when a map area packaging failed. */
"Packaging failed" = "打包失败";

/* A label instructing to pan and zoom the map to define an area. */
"Pan and zoom to define the area" = "平移并缩放以定义区域";

/* A label in reference to a credential password. */
"Password" = "密码";

/* A label indicating that a password is required to proceed with an operation. */
"Password Required" = "需要密码";

/* A label in reference to a percent along an 
edge of a utility network element. */
"Percent Along" = "试_Percent Along______________验";

/* A message for an alert requesting camera access. */
"Please enable camera access in settings." = "请在设置中启用照相机访问。";

/* A label requesting the password associated with the chosen certificate. */
"Please enter a password for the chosen certificate." = "请为选择的证书输入密码。";

/* A label indicating that at least one starting location is required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 1 starting location." = "请至少设置 1 个起始位置。";

/* A label indicating that at least two starting locations are required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 2 starting locations." = "请至少设置2个起始位置。";

/* An error message shown when a popup cannot be displayed.
The variable provides additional data. */
"Popup evaluation failed: %@" = "弹出窗口评估失败：%@";

/* The status text when a map area is ready to download. */
"Ready to download" = "准备下载";

/* A button allowing users to proceed to record a video while acknowledging audio will not be captured. */
"Record video only" = "仅录制视频";

/* A label for a button to refresh map area content. */
"Refresh" = "刷新";

/* A label for a button to remove a utility network association. */
"Remove" = "试_Remove_____________验";

/* A label for a button to remove a utility association. */
"Remove Association" = "试_Remove Association___________________验";

/* A label for a confirmation to remove a utility association. */
"Remove association?" = "试_Remove association____________________验?";

/* A label for a button to remove a map area download. */
"Remove Download" = "移除下载";

/* A label for a button to rename an attachment. */
"Rename" = "重命名";

/* A label in reference to the action of renaming a file, shown in a file rename interface. */
"Rename attachment" = "重命名附件";

/* The accessibility hint of the compass component. */
"Reorient map north" = "试_Reorient map north___________________验";

/* A label for button to show when the user has panned the map away
from the original search location. 'Here' is in reference to the
current visible extent of the map or scene. */
"Repeat Search Here" = "在此处重复搜索";

/* A label indicating a field is required */
"Required" = "必需项";

/* A label for a button to show utility network trace results. */
"Results" = "结果";

/* Room (Level of Detail) */
"Room" = "房间";

/* Rooms (Level of Detail) */
"Rooms" = "多个房间";

/* Finish editing the feature form. */
"Save" = "保存";

/* A label for a button to save edits. */
"Save Edits" = "保存编辑内容";

/* A generic prompt for a search field where a more
specific prompt has not been provided. */
"Search" = "试_Search_____________验";

/* A label for a search bar to search through feature 
candidates to use in a new utility association. */
"Search Features" = "试_Search Features________________验";

/* A label in reference to a search query entered by the user. */
"Search Query" = "搜索查询";

/* A label prompting the user to make a selection from the available bookmarks. */
"Select a bookmark" = "选择书签";

/* A label directing the user to select a facility. A facility contains one
or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Select a facility" = "选择设施点";

/* A title for the on demand configuration view. */
"Select Area" = "选择区域";

/* A label for button to select a utility network. */
"Select Network" = "选择网络";

/* A label for button to select a utility network trace configuration. */
"Select Trace Configuration" = "选择追踪配置";

/* A label for a button to take the user to a contextually inferred settings page. */
"Settings" = "设置";

/* A label for a button to show all the association results. */
"Show all" = "显示全部";

/* A label for a button to show the indicated feature on the map. */
"Show On Map" = "试_Show On Map____________验";

/* A label in reference to all of the sites in a floor-aware map or scene. */
"Sites" = "站点";

/* A label for the file size of the map area. */
"Size: %@" = "大小：%@";

/* Small Building (Level of Detail) */
"Small Building" = "小型建筑物";

/* The cardinal direction South. */
"South" = "试_South___________验";

/* The intercardinal direction Southeast. */
"Southeast" = "试_Southeast___________________验";

/* The intercardinal direction Southwest. */
"Southwest" = "试_Southwest___________________验";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map or scene. */
"Spatial reference mismatch." = "空间参考不匹配。";

/* The accessibility value of the location button when the location display is starting. */
"Starting" = "试_Starting_________________验";

/* A label in reference to the utility elements chosen as starting points for a utility
network trace operation. */
"Starting Points" = "起点";

/* State/Province (Level of Detail) */
"State/Province" = "州/省";

/* States/Provinces (Level of Detail) */
"States/Provinces" = "多个州/省";

/* The accessibility value of the location button when the location display is not showing. */
"Stopped" = "试_Stopped_______________验";

/* The accessibility value of the location button when the location display is stopping. */
"Stopping" = "试_Stopping_________________验";

/* Street (Level of Detail) */
"Street" = "街区";

/* Streets (Level of Detail) */
"Streets" = "街区群";

/* A label for a button to capture a new photo or video. */
"Take Photo or Video" = "拍照或拍视频";

/* An instruction to the user to tap on a horizontal surface to
place an ArcGIS Scene. */
"Tap a surface to place the scene" = "点击表面以放置场景";

/* A label indicating that tapping an image will reveal
additional information. */
"Tap on the image for more information." = "点击图像获取详细信息。";

/* A label in reference to a utility terminal. */
"Terminal" = "试_Terminal_________________验";

/* A label in reference to the chosen terminal configuration of a utility network element. */
"Terminal Configuration" = "终端配置";

/* A label indicating the chosen basemap doesn't have a spatial reference. */
"The basemap does not have a spatial reference." = "底图没有空间参考。";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to
load for an unknown reason. */
"The basemap failed to load for an unknown reason." = "由于未知原因，底图加载失败。";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map. */
"The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map." = "底图的空间参考与地图不兼容。";

/* A label indicating the chosen file or given password was invalid. */
"The certificate file or password was invalid." = "证书文件或密码无效。";

/* A label indicating the chosen file was invalid. */
"The certificate file was invalid." = "证书文件无效。";

/* The title shown when the feature form failed to save. */
"The form wasn't submitted" = "该表单未提交";

/* A warning that the host service (challenge.host) is providing a potentially unsafe certificate. */
"The identity of \"%@\" cannot be verified. Would you like to connect anyway?" = "试_The identity of \"%@\" cannot be verified. Would you like to connect anyway______________________________________验?";

/* A label indicating the map doesn't have a spatial reference. */
"The map does not have a spatial reference." = "地图无空间参考。";

/* A message indicating that the map is not offline enabled. */
"The map is not enabled for offline use." = "该地图不支持离线使用。";

/* A message explaining that the map area name must be unique. */
"The name for the map area must be unique." = "地图区域的名称必须唯一。";

/* A label indicating the given password was invalid. */
"The password was invalid." = "密码无效。";

/* A generic message for an alert that the selected file was not able
to be imported as an attachment. */
"The selected attachment could not be imported." = "无法导入选定的附件。";

/* An error message indicating the selected attachment exceeds the megabyte limit. */
"The selected attachment exceeds the %@ limit." = "选定的附件超出 %@ 限制。";

/* Description of error thrown when a remote image could not be loaded. */
"The URL could not be reached or did not contain image data." = "无法访问 URL 或未包含图像数据。";

/* A message explaining that there are no map areas for this map. */
"There are no map areas for this map." = "此地图没有任何地图区域。";

/* A message explaining that there are no map areas for this map and to tap the button below to add a map area. */
"There are no map areas for this map. Tap the button below to get started." = "此地图没有任何地图区域。 点击下方按钮以开始使用。";

/* A label for a text entry field that allows the user to filter a list of association results by title. */
"Title" = "标题";

/* A label for the element on the "to" side of a utility association. */
"To Element" = "试_To Element_____________________验";

/* A label for a button to choose the current date for a field. */
"Today" = "今天";

/* Text indicating the total count of association results. */
"Total: %lld" = "总计：%lld";

/* Town (Level of Detail) */
"Town" = "乡镇";

/* A label for a button to begin a utility network trace operation. */
"Trace" = "追踪";

/* A label indicating the index of the trace being viewed out of the total number of traces completed. */
"Trace %1$lld of %2$lld" = "%2$lld 的追踪 %1$lld";

/* A label in reference to a utility network trace configuration. */
"Trace Configuration" = "追踪配置";

/* A label indicating that a utility network trace is running. */
"Tracingâ€¦" = "试_Tracingâ€¦_____________________验";

/* A label for a button allowing the user to retry an operation. */
"Try Again" = "重试";

/* The accessibility hint for turning the auto-pan mode off in the location button context menu. */
"Turn off auto-pan" = "试_Turn off auto-pan__________________验";

/* The default title of a map area with an unknown title. */
"Unknown" = "未知";

/* Text indicating a field has an unknown validation error. */
"Unknown validation error" = "未知验证错误";

/* A label to use in place of a utility element asset type name. */
"Unnamed Asset Type" = "未命名资产类型";

/* A label for a section in a list of possible values that contains a single value outside the list of valid values. */
"Unsupported Value" = "不受支持的值";

/* A message explaining that unsaved edits will be
lost if the user continues to dismiss the form
without saving. */
"Updates to the form will be lost." = "表单的更新内容将丢失。";

/* A label in reference to a credential username. */
"Username" = "用户名";

/* A label for an unknown utility association kind. */
"utility-association-unknown-label" = "试_Unknown_______________验";

/* A label indicating the feature form has validation errors. */
"Validation Errors" = "验证错误";

/* Text indicating a field's computed value must be within the
allowed length range. The first and second parameter
hold the minimum and maximum length respectively. */
"Value must be %lld to ^[%lld characters](inflect: true)" = "值必须是 %lld 到 ^[%lld 个字符](inflect: true)";

/* Text indicating a field's computed value must be an exact number of characters. */
"Value must be ^[%lld characters](inflect: true)" = "值必须是 ^[%lld 个字符](inflect: true)";

/* Text indicating a field's value must be convertible to a number. */
"Value must be a number" = "值必须是数字";

/* Text indicating a field's value must be convertible to a whole number. */
"Value must be a whole number" = "值必须是整数";

/* Text indicating a field's computed value must be within the allowed range.
The first and second parameter hold the minimum and maximum values respectively. */
"Value must be from %@ to %@" = "值必须介于 %@ 和 %@ 之间。";

/* Text indicating a field's value must be of the correct type. */
"Value must be of correct type" = "值类型必须正确";

/* Text indicating a field's value must exist in the domain. */
"Value must be within domain" = "值必须在域内";

/* Text indicating a field's value must not be empty. */
"Value must not be empty" = "值不得为空";

/* E.g. Open a hyperlink. */
"View" = "查看";

/* A label indicating a utility association's 
containment is not visible. */
"Visible: false" = "试_Visible: false_______________验";

/* A label indicating a utility association's 
containment is visible. */
"Visible: true" = "试_Visible: true______________验";

/* The cardinal direction West. */
"West" = "试_West_________验";

/* World (Level of Detail) */
"World" = "世界";

/* World (Big) (Level of Detail) */
"World (Big)" = "世界(大)";

/* World (Small) (Level of Detail) */
"World (Small)" = "世界(小)";

/* A message explaining that the indicated number
of validation errors must be resolved before
saving the feature form. */
"You have ^[%lld error](inflect: true) that must be fixed before saving." = "存在 ^[%lld 个错误](inflect: true)，在保存前必须修复这些错误。";

/* A label explaining that credentials are required to authenticate with specified host.
The host is indicated in the variable. */
"You must sign in to access '%@'" = "您必须登录，才能访问 '%@'";

/* A button to change the map to the extent of the selected trace. */
"Zoom To" = "缩放至";

/* A user option specifying that a map should automatically change to show completed trace results. */
"Zoom To Result" = "缩放至结果";

